我知大家好想幫捐錢幫手, 但親自行出黎先係最幫到手

當然出到錢嘅就出錢, 出到力嘅就出力
兄弟爬山, 各有各做
但我唔希望因為噉而變咗捐錢活動, 好似捐咗錢就盡哂力噉, 變相連和理非都少咗人出黎
近日亦有好多手足被捕同埋控告暴動罪, 唔多唔少都會有人嚇怕, 更加想捐咗錢就算

我衷心希望香港人唔好咁善忘, 每一次嘅抗爭都要勇敢企出黎
即使唔係最前線都係幫助好大
就係因為大家都出盡每一分力, 先有今日嘅局面
光復香港, 時代革命

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

諗唔到post咩台

支持

捐錢買gear重要，大家行出嚟更重要，愈多人愈安全

好擔心呢幾日吹哂風捐錢捐物資令到啲人捐完就覺得自己盡哂力, 呃自己已經幫到盡而唔出黎

大家記住諗咗出唔出到黎先好諗捐錢捐物資啊

PUSH

y not both

利申發夢

#我係連登中一個愛國愛黨嘅廢青
#支持警察執法，拘捕所有721元朗恐襲案鄉黑歸案，並控以暴動罪

exactly 唔係贖罪券
買咗物資親手送去物資鏈或前線會更好

最驚係啲3毛見勢不停助長
捐更多錢都唔及你企出黎啊

講得好！「唔係贖罪券」，千期唔好覺得做左嘢，感覺良好就當完左件事！